再咁多謝連登法 恐下次再難成事

本身都比人mon撚住架啦我屌

醒小小！唔好搞連登

好快比人搞

我連絕不能失守

整定個後備燈都差唔多
咁煲法中共實集中攪鳩全港forum

大隱隱於市, 不要攪連登!

準備轉移陣地

希望連仔做到野，唔好俾人滅台

咁多位議員，麻煩你地收回你地既連登論，唔係爭大家最後一個可以討論既地方都無埋

以後要向成人台 動物台傾正經嘢

陰謀論
就係想連登出名之後出事，下次有事就要靠大台先得

推

連仔要守住呀加油

分化定點

大家上定8chan hkpol睇熟點用先啦

日尻日都比人mon緊post

唔係我唔明不斷擺連登上枱係咩事

有d人真係想感激
但有d人根本唔暸解連登係乜一回事
淨係知今次連登一眾幫左手

要搞就搞高登啦
唔好搞連登

連登仔冇做過野，淨係識對住鍵盤打飛機咋

高登廢墟

多謝高登算啦

咁高調死得...

連仔準備好著草未?

轉返去高登
當高登比人宣傳又返黎連登
無限loop

回家避避風

屌再搞就做港豬
推9晒感情台娛樂台甜故上熱門

整個新forum咪得。無可否認，依幾次示威既成功好大程度上同連登有關，打勝仗點解唔慶祝下？

連登全部都係鍵盤戰士嚟
搞事嘅咗膠登啊

琴晚課左錢支持連仔唔好搞我地啦

今次係靠高登先成事！

高登仔先係主力呀!!!

唔好搞我呀

邊撚到打勝仗
我地折兵又賠了夫人
林鄭先道個歉扮下龜
我地既要求一個都未達標

試下買翻個LIHKG+
連仔搵法律諮詢都要錢啦

我地鍵盤戰士嚟，得個講字

無論點講連登響支共眼中都已經紅咗
要有心理準備將來會出現高登後期果種大量三毛/有心上位嘅無賴密集式轟炸

但希望大家記住
連仔今日幫過我哋所有網民
即使他日同高登一樣被迫轉場
都要報答返連仔嘅恩情
就算唔用都訂閱HKG+
或者支持佢開個新壇

你地去搞高登啦

根據唯唯上位法
試下多謝baby condom 港討嗰d

我地轉陣baby condom?

香討先係激起市民情緒

成人台不嬲好正經

平心d諗
佢地可能覺得唔講連登
又話搶光環

但講左e家又上哂水面

其實要諗定後備方案

三登元老會員表示
膠登完全冇人提過

push

話搶光環其實多人講咩？

5毛大舉進軍都死啦

搶光環呢啲做開架啦
但擺左連登上枱, 等於絕自己後路, 睇怕網絡廿三條又要出爐

Sad but true

睇下高登點死
就係始於雨傘之後

連登永不倒

所以我地要keep住有新term

咁搞法比著我做左香港管理個一班第一個搞都搞類似連登咁既forum 免後顧之憂

只能夠講真正考驗連尼住既時候已經到

佢夠擔搞個forum 外資見到連網路自由都無埋就

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

大家快啲搵退路先！！一定要未雨綢繆！

連仔唔接波

搞，唔一定令個網上唔到
可以令你自己唔再上個網

大台掂邊樣衰邊樣是常識吧！

this av有無討論區？

連登都上到神台

一次都無多謝過高登，好能反骨

動物台多白卡佬 不了

612 關舊登咩事

推
唔好再搞連登

擺明射波啦

轉移緊視線呀 出少句聲啦

羅冠聰撚有腦咩

當年高登就係一堆熱狗衝左入去搞到

舊登尾聲d五毛 熱狗真係痴撚線

sor9

真 雖然網絡戰文宣連登仔佔大功勞但唔好搞我地最好

連仔快d開個兒登啦
最多夾錢

唔好再提了

去141

鄺仔都好似有提過，希望佢地停手

屌...自己出嚟拎光環, 發表下嘢咪鳩數囉!
仲叫多啲人上嚟連燈睇, 有SO咩?
點傾計劃呀?!
唔好拎光環拎到智商下降先得架大佬

各位成人台見

死於雨傘後，無錯

但死因唔係雨傘，係死於joe方丈出賣會員，導致大量高登仔被控「不誠實取用電腦」

亂ban人亂刪post

縱容中聯辦email開account

不思進取，201X年仲用2000年介面和技術，網頁慢過龜

cloud 用支那阿里雲，所有會員資料直送中共

連囝

明明就係香討帶起個風先

跟本香討立大功，連登仔只係識打丁

多謝網民唔得咩, 係要講連登.....

明明成班都係毒撚起屋企打開飛機

唔係得多香討 babycondom 兩大討論策劃及行動
豈能成事

叫人去第二度啦

我地吹水架咋

成件事都係高登搞出嚟，唔關連登事

唔好捧紅我連
唔係要言論自由黎把撚呀

高登做咁多嘢 提都唔提下？

唔好再捧啦

係港人港地，唔關我地事

連登只不過係一個同志論壇，得基佬同小學雞，唔好吹奏啦屌

有好快會被收購

連登係愛國愛黨架！！

放過我地
我地痴線佬黎咋

d公眾人物有無咁撚蠢

宣傳反共基地

遲吓熄燈就好笑